垃圾港豬聽姜濤，勇武港人聽鄭少秋

老衲食屎狗

垃圾廢青聽鄭少秋
獅子山人聽鄧鏡塵

碧血染蠻夷

啊~ 紅花會豪傑 碧血染蠻夷
還我漢江山 誓將滿奴滅 啊~ 為漢邦 願將書劍定江山
啊~ 存浩氣 丹心保國滅仇敵
復國邦 稱英烈
赤膽忠 心昭日月 啊~ 為漢邦 願將書劍定江山
啊~ 存浩氣 丹心保國滅仇敵
復國邦 稱英烈
赤膽忠 心昭日月

誰能迫我屈我辱我
早慣面對災禍
窮途坎坷慷慨高歌
打開黑暗封鎖

強權高壓想折服我
堅決面對不怯懦
為何蒼天繼續降禍
可會是有心想來考考我

面對那厄運未退後
今天的夥伴是拳頭
每段人生亦戰鬥
歡笑每是前奏

施捨的恩惠未接受
未報以笑面做小丑
時運作弄仍然苦鬥
甘心承受困憂 不為玩偶

秋官勇武到屌埋肥蛆

牛肉加蔥花要烏冬嘛

愛人結婚了~

我老母好鍾意鄭少秋

垃圾港豬聽陳伯，勇武港人聽麟伯

好好笑

老流認同